【時事短評】 陳茂波幫我哋示範乜嘢叫做「廢話」 志雲頻道

#陳茂波 #國泰 #港龍員工

【時事短評】
陳茂波幫我哋示範乜嘢叫做「廢話」
志雲頻道
（2020年10月21日）

志雲頻道 stephenchannel
109K subscribers

陳茂波幫我哋示範乜嘢叫做「廢話」

#陳茂波 #國泰 #港龍員工